美股認真討論區 MCCLXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

跌啦跌啦唔跌點入

推上黎先

酒矸倘賣無

入唔切soxl

升返曬

教主係咪全倉？

阿婆都知未跌完

爆買日

TNX死返落去1.33啦

plug彈番d

成本仲係負數

鮑sir 話冇事

彈上去好似TRAP緊水落火坑咁

一棍比佢打返去上年尾

屌，岩岩唔到價入 tsm

Fed's Powell︰US Econoic Recovery is Uneven and incomplete

Cash

仲有最後1500蚊去緊FT

呢個都可以算超級巨彈

由-20%>-8%

但無入到貨

早知當初唔減SQ轉tesla 直達地心
大戶我投降啦

sqqq走未！

SI唔好彈咁快好冇

printer開機未

唔到價
算

大戶扭計成功 永續龍市

2張SQ末日260@7.8

上星期出面post咁多人笑Michael Burry

係時候出呢張

鮑蛇好波

大爆彈
我隻SQQQ呀

大V轉綠燈了

大奇蹟日唔該

好chok唔好落啦

不過佢話唔打算提早加息

然後下個月中就到2

加倉

入錢

嘩 執到恐怖性果下 撈貨 就fatfat

sq after market earning

開始了

635加左靈車

加左

又升番
臭雞變番契媽了

v位走左d hedge ge put
回緊血

股災

Printer recovery is complete

簡單啲來講係講緊廢話

miss左3月呢個發達機會
今你我地既機會!

酒呀

sqqq

一日唔加息
一日就唔完

下一次議息都一段時間

其實全部股都跌係咪唔好睇訓覺算

你老尾 執多1000$就正數

啱先清緊啲buying power出嚟
屌你老母102呀

今日隻隻股跟大盤走

已經沒事了 為什麼
因為我來了

Fed’s Powell: US economic recovery is uneven and incomplete

WASHINGTON — Federal Reserve Chair Jerome Powell underscored the U.S. economy’s ongoing weakness Tuesday in remarks that suggested that the Fed sees no need to alter its ultra-low interest rate policies anytime soon.

“The economic recovery remains uneven and far from complete, and the path ahead is highly uncertain,” Powell said in written testimony to the Senate Banking Committee.

Powell’s comments are in contrast to the increasing optimism among many analysts that the economy will grow rapidly later this year. That outlook has also raised concerns about a potential surge in inflation and fueled a sharp increase in longer-term interest rates this year. Most economists say they think the Fed’s continued low rates, further government financial aid and progress in combating the viral pandemic could create a mini-economic boom as soon as this summer.

Powell acknowledged the potential for a healthier economy. But he stressed the personal hardships caused by the pandemic, especially for unemployed Americans.

“As with overall economic activity, the pace of improvement in the labor market has slowed,” Powell said. “Although there has been much progress in the labor market since the spring, millions of Americans remain out of work.”

The financial markets are more focused for the moment on the potential for rapid growth. On Monday, the tech-heavy Nasdaq index tumbled a steep 2.5% as the yield on the 10-year Treasury note surged to nearly 1.37%. At the start of the year, the 10-year yield was below 1%.

Rising interest rates typically reflect optimism that the economy is poised to expand more quickly, which can accelerate inflation. But they can also weaken growth, especially if the Fed were to respond to rising inflation by raising its benchmark rate more quickly than markets expect.

Powell did not mention the sharp increase in longer-term rates this year or the stock market’s run-up to frothy levels in his written testimony.

Powell is testifying before the Senate Banking Committee in the first of two days of semiannual testimony to Congress that is required by law. On Wednesday, he will testify to the House Financial Services Committee.

個市v番啦

個大v好刺激

Lm JPOW 一講完嘢就閪跌

FED始終公道

大市V，持股繼續含撚，係咪可以收皮

又跌多左-8%>-10%

恐慌性果下真係 大特貨

唔拉返高點沽逃生門

新聞話驚債升 屌你老味 我覺得大戶因為GME單野發爛砟仲合理

全call 股神點算

搞咩咁跌法vix 都唔係好升

V未

救市大將軍救世日

要減貨好快手
第2波就快來

wsb 咁玩 好難搞

大戶開工
債又反彈

最傷心係無錢入貨

搶貨啊屌

V彈未

^

逃生門?

大特價入咗契媽128 老豆626

大宗商品觸底後 價值型類股往往跑贏成長股

根本就係要屠少年股神

大部分人sh 緊

升返啦, 冇事啦

頭先唔夠膽入 係加左TSM only

頭先最低位掃左好多ARK

放返d先

-12000 ->-500

少年股神都係人, 點解要逼害佢地

GME有大把大戶賺啦

繼續放水

61幾有無人all in tesla

呢棍會唔會係熱身, 盤中黎多棍

分2日加好過1日加

雖然依家問可能太遲
問題如果幾隻你都好想買嘅股
一隻跌多啲 一隻跌少啲 一隻逆市升
你會買邊隻

唔好啦

將最後既少少錢入左SFT
好想買TSLA

佗街，完全琴日都有buying power，今日一gap down果下buying power變咗0，完全入唔到貨

Tsla ss緊

跌多d

Rebalance下個倉先

唔會再中伏 肯定12點後又跌

澳巴放過我個倉好唔好

大戶咁記仇唔係要先殺elon baba

隻隻股啲圖咁似既

TSLA 620先執5K鎂

Ark短炒師

有無人頭先震走咗？

講過短期過左2都繼續印 印到avg 超過2
我唔明其實點解人哋講咗N咁多次聽撚到耳屎出埋 個市都可以咁大反應

跌多

麵麵放咗TQQQ 所以升

根據以往經驗 等睇戲

唔升點儲力插到佢不要不要

一陣1點又跌多次
信唔信

-10%

忍唔住61幾孖左tesla聽日先入錢
咁平

如果係今日我會揀跌少啲

仆街panic sell

NQ to resistance

有咩慘得過特價冇錢入貨

個天俾我有個機會

係正股單日插15%up 加貨

I love you , USA

彈左都係-10%

爆買日confirm

淡友逃生門

etf 做t

買晒三隻

會唔會大戶比壓力逼FED繼續放水先禁到個市咁低

之前賺咁陰要佢哋嘔返出嚟都合理 但點解要搞鳩我

我都無份玩GME 點解要殺埋我

人生第一次買tesla開孖

我見到好多V

屌女加左咩野

冇錢入貨

冇九成都八成

我屌唔好啦.jpg

你九月冬眠緊?
兩日一千點喎，大股隻隻連續兩日-4%/-5%
老老豆豆今次有齊前戲逃生門，完全冇感覺

所以沽鳩佢 依家6字頭

MA 60

納巴隻MAR好硬

V得咁快 陣間又陰跌架啦

有份被玩

高位賣左sqqq，搵野入

Plug 入得

powell 寫包單

其實都有待改進
好老實我預左佢跌到$40 但跌穿哂我預期價位
我剩左1500股 SHORT左28張CALL
有16張都係$35/$40 另外12張 $45/ABOVE
SHORT多左13張但DAILY PROFIT都係得5%
如果佢開盤係$40就真係賺到笑 而家都唔知叫好彩定唔好彩

63幾加左少少

又話冇事，紅L到仆街

好彩講啲好野

btc 係咪入得

隻隻股 都有支針
真係恐怖果下 超級大特價d貨

A lot, from 40% 倉to 70%

減番做50% 先

Powell reiterated the Fed’s vow to keep its benchmark short-term interest rate near zero until the economy reaches maximum employment and annual inflation tops the Fed’s 2% target “for some time.” The Fed’s preferred measure of inflation was at 1.3% in December while a measure that excludes volatile food and energy costs was at 1.5%.

唔驚

17:xx 個dip

己經準備轉燈
CLS

根據經驗 1點會有多棍

點解屌女巴改咗名

639加咗2股

美股真係老撚土

又升番
淡友威咗一個鐘都無又要做雞

因為你少年股神呀ma

仲有掃NNDM PLUG

FED出左黎安民心

要爆買
今日做1次借錢黨

覺得假升緊

未入夠貨
插多次得唔得

好彩

本身市場預期就係講呢
你知我知單眼佬都知
無新嘢就係咁先有排磨
聽日隨時再落

未入錢呀屌

孖撚左

彈完都係-10%

真心冇感覺可能一次過 最憎玩陰跌

公道啲，威咗幾日，同埋之後未知

半個鐘後又落過

bond market dont buy J Powell?

入咗幾股SE

不了，睇定啲先
因間又俾人撚

大跌好過陰跌

dead cat bounce

tesla落500做埋入錢黨

納Dee V唔穿阻力既

陰咗幾日

好似準備跌

買左20股

panic sell

準備路到地獄

JPM勁到

冇力啦？

又跌過

今日個bid ask spread 好西大

TNX綠燈
大棍要來了

盤前panic sell
岩岩入返幾隻指數etf

入定錢聽晚爆買差唔多

同9月差好遠
9月係完全彈唔起

沽沽

x2

仲有下半場

就快三張野都仲做到少年 真係好

等位入TSM

出面打8號風球，就算有好貨想入都唔好急住亂黎，隨時𠝹到手

低買高賣>高買高賣>低買低賣>>>>高買低賣>>>>>>>>>>panic sell

納Dee未V穿阻力位

次次都係 咁早v實無好野

陰鳩曬你班亞洲蛋散 要訓教

逃生門開啟中？

FB綠色

豬死喇

9月唔係sector rotate
今次係
TNX升幾多股票跌幾多

V你老母咩V

個倉啲small cap閪冧晒

3D print drop to zero

100% analysts consensus唔加息, 講d市場已知有乜意思
純粹係踩60ma d人去搶貨, 但係唔代表穩定左

app 都入唔到

派完定心丸都係回得果少少

Angus有冇諗住入TSLA

倒v了

止完蝕，心情好暢快

Bond market 無方向

人有多大膽地有多大產

用邊個broker

硬係覺得未跌完

無錯
岩岩低位好多人入左
再者無承接都一樣會插落去

唔係咁都轉到燈下話

sofi

-600

-20%變-10%

都係痴撚線

仲係-14%

大和號係咪痴咗線

RAP

同埋市場可能係想佢控制孳息率

咁齊

我重倉3d print

+1

今次係好多人搶貨
其實9月個次都好多日都係多人搶貨收陽燭/下影線
9月3,8,9 都係咁 轉勢星錘頭再陽燭反彈

今晚廢老股繼續做焦點

重倉變重傷

羅素比緊位大家入put

W

+2

-7%

我又唔敢
縮左倉而家仲有2成現金
加左本身倉位30%咋

石仔聽朝應該又可以勝利巡遊,tsm就快上返130

無新野咪繼續reproduce original trend

on x 9 ... fed put Junk Bond

跌你就跌啦搞咁多野

K.o.

-15% -> -10%

Never put rs2000

硬到傻左

股災呀

發現自己玩得好safe
入左少少 atm call

岩岩我都加左好多TSM

廢老跌咁少者係仲未跌完

靠開市果下入貨今日綠燈

本身仲以為佢有着泳褲
原來係紙底褲

VIX升咁少當我乞衣？

the higher you fly

太陽能突然價投返

入咗1000股amat

呢個行為似乎⋯有d啟示

飛刀ETF果然有D料到

ANGL 個中文名

大針底係咪脫左險

暴力Ｖ緊

講到口臭

企到50 天線 唔係就真係要出場

又要搵位買貨

咁快跌完

v啊！

有D似大波驊...

幻三鑽石能量底

有冇咁撚準呀
BTC一插個市跟住插
BTC一彈個市跟住彈

心臟就黎睇唔順 gme果期都冇咁辛苦

-0.1%
咁Q勁

大爆彈呀黑木清

NQ 13000

把握到開市大家panic buy果下應該人人可以綠燈
仆街個app太lag

今日低位 明日高位

izea 又回返？

Fallen Angel 都未聽過咩

通常等你訓左之後 兩三棍向下滅

彈d

+0.59 WO

-20%>-9%

今日收盤-5% 已經收貨

曼聯好硬

有預感今日會綠字

睇錯bond果隻FALN

V極都仲係輸好多
利申：全倉派

落地獄

同求

納Dee挑戰阻力位

all in左 TSM 6成現金 變到得返7%現金

邊有咁多人仲有倉位

墮天使

Ft入都入唔到 屌

個倉

琴日仲有賺就走晒

呢度靜到....個個都搵緊野買

天上人派

呢個v賺死人

唉太貪心

想加倉又加唔到
v極都好難綠

啲人搶緊amat

個市強到跌唔落

岩岩 －30幾％。。。。。。。。。。。。嚇撚到我痴線

爆買準備

Fb變舊經濟股

補唔到個缺口都係會繼續地心探險

人生太短
孖展要更大

本多終勝

佢同tsm 一齊升返 代表d人搶緊？

冇事啦，大家唔使驚

tsla彈好快

好似大波驊

Ig呢

Sq tmr big winner

全倉左本多都冇用

多謝QQQ call

Amat 升得快啲喎

終極特價
唔買走寶

跌返啦
成交太少，會溢價

無事了

Tsla620—690

百二蚊既台JJ...真係有今生冇來世

大奇蹟日？

襯佢iv高cover short call左
當回血

好大比重?

SH撚又然

撈唔小貨
肥肥

樣衰

大戶又執到平貨

Why not

走咗arkk再買返

Tsm執唔切平貨

咁醒

有幾多人忍緊手唔敢掃平貨

SE

一爆孖咗唔少 可惜

大市由今日開始繼續爆升

死都等埋呢個禮拜先入貨

點解豬緊6%我心情好似輕鬆都贏緊錢咁

睇你點定義
清蒼派上星期五入門已經贏

利申：全倉

睇多陣先，上星期五中咗BULL TRAP

所以tsm 125 入唔到就算

Vale

由輸20%變輸8%

已經好像贏左錢咁

忍左，好想入tsm
如果個倉紅可能 126 入左，見今日個廢老陣贏緊，就算

Vix仲係26

amat 有咩咁堅

好撚癲 有撈貨真係fatfattsla

D人情你遲D先比我啦

個市強到，完全無力跌

真

又跌過...

頭先見到好多人無著褲

-15%唔買，走去放貨既傻鳩

想指住你地笑

No offence

vix仲未跌，唔敢入

tsm adr一定跌 放心 台指都未血洗一波

暴巴又贏

有無飛刀派？應該執返6-10%

暴巴又羸大錢

又話用第二間broker

成日都等香港人訓哂覺先棍落

掃貨
孖爆

有d前一個以前成日j既女優

暴巴係咪轉返龍軍

專陰你班亞洲盤

過到合格線

撈左tsla

原來係臭雞公主

盤前想咁做但唔敢
抵你賺

唔接飛刀唔放貨 穩！

asml 賣牛奶
amat 賣廚具

tsmc 賣芝士

仲係覺得有蠱惑

但如果俾我揀返我會早啲走
但已經跌左就唯有睇下點control loss
但過兩個月升穿我可能又屌自己架啫

叫你地比心機番工對沖

個名咁似ticker

係ifc睇緊夜景

接左咩

159走

升返了

路易巴3寶

聽朝起身會變返-20%

轉到身就係

反而我覺得adr而家個價比之前140健康

13x走依家坐都唔放

Nq高位計9% 其實數字上又唔係好多

小小調整

你班大鱷魚 想震走我？

冇咁容易

越跌越要買

依到d人個個都咁堅
1彈就追

tsla call

我走啦

無力升

10k美 跌到得返5k 減倉點知又v

冇出冇入呢

tesla 61幾唔低?

潮退 見到廢老有著褲

佢落120 真係ft都孖盡入

頂, 入唔到平貨睇個款調整完啦

菊花都損

高追soxl logout 訓覺

我都係 一開見到呆撚左

大特過左了

cls

??
針左?

JG上呀

大家敢唔敢買貨，310放左百度，依家捻緊買唔買返好🤡

個裂口補唔到，應該未跌完

建倉！

屌你又真係有

牛奶 amat 仲未爆升過
asml勁慢

守到天光

我睇住佢咁落 真係唔敢入
繼續hold算

會唔會跌返去200天線

PLUG

咩事

v到咁勁想引我入貨

頭先61x 唔想入
而家唔敢入

仲未回呀

有錢先得架清

嬲到拍爛張枱囉

Tsla630唔追對自己唔住

BRK反而跌返

Jpm bac平衡時空

可以未回之前跌咗落IFC

買啲舊經濟股定定驚先

而家追唔追好

640 入左tsla

aal衝呀

今日都唔開option炒 等幾時?

今晚個倉正數，酒先

AMAT同ASML一間100B一間接近250B你想點升。。。

669入

v到一半想引我入局

依d錢唔係我賺

moon tan雙開

勸佢早日入小西派

跌到部腦壓爆玻璃？

幾多人panic sell左

要重回太陽神教

今日開得call？

唔好呀！！！
遲啲大戶散band就被人割啦

100%倉喇屌

唔理了 撈埋隻SOXX
重新爆倉

本身-23% 而家-8%
可以舒舒股股透淡氣

升又話無位入
跌又話唔敢入

美元繼續走弱
無事啦各位

Mara si xle

死貓彈

sqqq 完勝uvxy

soxl呢

究竟歷史上FOMO 定penis sell 嘅人輸得多啲

入完貨 瞓得

Plug QS MAXR 幾把飛刀救返少少倉

GCHI澳仔

630入咗tsla call

食糊走人

爆升一倍

冇錢就要去借錢

借咗嘅錢就係你

開盤-12000 炒到而家+-0%了 QQQ call

今晚更加要加貨, 邊可能今晚走

跌到爆MON 爆江

Fomo有機會回本 penis sell冇仇報

唔是同一類人咩

nvda 原來今晚er，正過睇歐聯

我玩tsla call, 我走先啦

因為悲觀不會令明天更好

AMAT我一月頭吹雞入，我84蚊貨上星期五ER124清咗，呢度都接近50%啦

個倉一開市港紙-100K變-20K, 已經覺得賺左咁

大家一齊shout
忘了愛
忘了愛
忘了愛

無限輪回

真係最恐慌大插果下 敢撈就贏

回歸530

你贏

咁多C朗巴打 好葡萄咁好腳法

冇勇氣撈

玩CALL就梗係食左先 食IV都爽死

回調完畢

炒用番IB

我都係細注 打散黎撈
講值博率姐

佢升得太急，都係酒仙

跌市永遠唔敢撈底 抵我賺唔到大錢嘅

出面見到有個post avg800 Tesla 620 sell左

tsla係咪想轉燈come to papa

今次食硬你

細佬我心臟細…

明顯假膠嚟

咁即係極限操作，又有啟示

大奇蹟日

快d上返700

有冇巴打想入adbe??宜個股好吸引

口水倉姐
次次都有呢Dpost架啦

有鮑蛇定軍心果然唔同D
未撈底既人究竟咩心態? 到時再高J過?

UMC 24B

啱定錯都係事後市場決定 大插可能係引發電腦盤sell貨

700

150arkk溝到144

PLUG個V

都係細注頂下手癮
聽晚再跌咪賣哂D spac再決定

有冇聽好咩叫530？

如果計台股價650台幣計美股應該係116.64
但而家130蚊
Pay15$extra for almost nothing
同埋我覺得始終佢要回歸本值

仲上, where is top ?

仲未賺返蝕咗個啲

聽日升返想入

咁快升返晒

呢D錢唔係我地賺

-20%>-4.9%

無撈貨

大家加哂倉未

咩530?

cciv又派錢

突發
Tesla突破700

跟市場大勢鳩炒上去算

14000見

形態似9月

手速慢454掃左10%倉

唔係真係有人61x清左Tesla 掛

FOMO 原本指高追

爆買日呀

升返曬
冇事啦

唔知會唔會直衝返上前頂

太陽能 tesla買，唔洗望

tsla

SH又嬴

升番晒 SH驚閪

冇事啦大家 升翻曬

同你一樣深信仲會跌 於是唔敢買

左一巴右一巴

大奇跡日阿

個市會唔會太刺激

今朝出面一街都係POST屌9 TSLA同PAPA

咁樣V法應該會有啲不安

Lihkg正常操作：高買但賣

彈撚到

咪住 咁有啲人天生冇肛毛咁點

我重諗住等聽日落到440先入

645係加倉好機會

有種就同我轉燈

如日中天

800蚊本的tsla 我620賣鳩哂

撈左少少moon同qcln

跌多次得唔得頭先開市去左打機miss左

船長你隻PLUG入唔入番

-2 —>+6

40% —> 75% position

cciv又話估12b , 直接派錢

有種
夠膽,夠薑,夠POP

夠膽 夠薑

有種

飛蛇

分注入一定冇錯

所以我開左佢刀減左半

台股1000股一手
TSM 600000台幣一手邊度搵散戶買
抵少少係咁啦

有無人撈左si

回返12% 仲-緊6%

飛刀派

好耐未見過咁deep v
如果收市係w就仲難得一見

你買左咩咁刺激

tsla on9無錢孖唔盡

十面埋伏之陣

靈車準備轉燈

SH又羸

就到12點，準備倒v翻

Google綠燈

有幾多個係全市大特價掃左貨
我沖緊涼 miss左tsm
其他應該都唔敢接

Tsla call早走咗
620果陣重倉咗
690閃咗

又學多樣野 原來uvxy唔係跟到實

班早知撚有無清倉/買貨呀

今晚你打通宵OK?

開市先沖涼

不嬲都有溢價

跌11k>4k
希望瞓醒綠色

講到臭

趁升返少少減倉先

匯去FT d 錢未到

650蚊入左TSLA

-8% -> -1.8%

清左先掃到tesla

RKT LAST CHANCE

屌 入得太少貨

落左少少SP...

暴巴：誘敵之陣

INTC YTD 22% AAPL -6% AMD -8.5%

個勢似我訓左又西冧

鐘生

你隻adoc幾時郁

好燈

走啦

完全無撈過野
感覺miss曬d機會

SE 轉埋燈

試吓唔訓

119k>137k

好撚多penny stocks

tsla成百蚊上落好爽

咁多人覺得trap

又insider?

tsla入得太少

美股POST各巴打命運靠你喇

又假升，一瞓又會閪冧

點都唔放，告誡自己唔好再on9

Shopify Raises $1.55 Billion in Stock Offering as Shares Sell Off Sharply真係合時

6成倉變6%倉

620係特價

不過V得咁快
一定會有多棍

無特價了

無走到已經好好 ，唔係一定

收市綠色

SE勁撚到轉埋燈

Gel頭先

減倉避劫落put食put BTFD

岩岩沽nq 執左2萬鎂再反手入市

屌講價 6成現金入曬貨 依家全倉

Tsla 12點就200億成交

上星期五先中完, 好難唔敏感

因為tesla跌20%個日個劇本都係咁
盤中V返上去，尾盤-20
有陰影

屌想訓又唔敢訓
聽日要開會架

人生最岩就係沽左bb aapl再撈到tesla

咁你唔好訓. PLS

心血少都係等follow through day

終於唔洗del app

仲係-6%

所以都唔係nothing 台股市場冇咁開放入場費高拎錢走難
只係講佢溢價愈來愈高啫

同你一樣
清曬垃圾64x同62x各一注

喂特大災難呢?

債暴跌
加少少倉都得

好開心

Diu same賺少咗

一分鐘幾十萬+-
真係會心跳加速

大將軍話繼續印錢大家諗下TSLA幾日前咩價

岩岩公布左？

俾外資買起左 台股本身又on99咁

小西核電轉燈

來了

一晚跌90，再升返
我既tsla返黎啦
呢啲波幅先係搵錢

cciv驚閪

Powell鳩嗡完

sleep is for the bear

人生最失敗就係無錢入貨

呢排真係太鬼 好驚係Powell啲春藥效力only

啱啱真係做撈底師可惜放早咗

咁可以set 定580 訓覺

9成

有無話負利率

本身有貨 唔想撈著 愈跌愈買

想知有幾多人走咗bb
走咗=負皮

冇啦 負利率又會有其他問題

畫緊tick

有賺就算啦
笑笑算吧

反手沽tsla
我唔撚信轉到燈

爽呢

唔係咁都有得轉燈掛..淆左下真係唔敢買貨

唉 唔好提 好撚柒 岩岩

原黎個個都係飛刀派
平時隱藏得咁好

正股全走左 留leap sp

無錢撈soxl

再插過

你老尾 SI有冇咁撚勁呀
追貨先

淨係做到頭尾
巴打put左咩

都好嘅，secure 咗cash flow

即係未必龍落去
大家睇路

食到飽晒
頭先又嚟望撚住nq trade tsla無腦700call
8蚊入 25放
2021 best trade

amat就轉燈

感覺上半場高位已見, 隔多陣就另一棍咁

講左d咩 呀媽係女人？

ARKK d bid ask spread 咁靚

開孖好日子

落到$xxx我all in,
(特價: 落到$xxx) 落到$yyy 我加倉
(特價: 落到$yyy) 睇定d先
(升番哂) 唉屌 冇位入

我都覺得似死貓彈

賭癮大得滯可以點
有乜辦法可以唔睇個市

sor, 好眼瞓

多謝鮑鮑

都係跟btc行
btc一發癲又唔知點算

得返1股墊倉底

然後高j

Powell 噏乜?

dis 破頂cls ，隻隻都跌佢居然破頂

SOXL

星5put左tqqq

唔好訓OK ?

crazy

閪婆又贏

小小啦 你睇下riot mara嗰啲仲含緊

可唔可以提早收市
清蒼派又成功清到
淡友又有得gel頭
飛刀派又玩到雜技

Exactly

同預期一樣老豆係男人咁
所以而家都冇乜郁個倉

盡量零息

The economic recovery remains uneven and far from complete, and the path ahead is highly uncertain

襯機會加左bac

小妹係盡責既媽媽！！！！！

輸死
兩日無左廿萬

再跌多一棍 我一定買爆
無限loop

V就 V不過今晚係倒V囉

(爆升) 唉早知yyy入啦

翻譯：我都唔撚知之後會點樣

依度個個C朗反手已經10%

我係未叫中晒

d大戶專登迫9佢咁玩 賤撚到

咁岩返到屋企 見到都跌到咁 就拿拿林沖涼

总结下：
1.美联储主席鲍威尔：宽松货币政策将继续存在，重申会考虑所有工具。
2.周五投票刺激计划，基本上99%过。同时下跌给压力，最好让美联储继续降息，降到0。
3.苹果和纳斯达克都显示今日是超卖，且日K目前给到的是反弹信号。

我未上船呀
等埋

定要上返3890先叫中晒

一早講咗要入xxxx

廢話

你叫左咩

豬2.5%
我覺得自己今日贏左大錢

100張QQQ call 係咁chok真係chok到心臟病

沖完涼返黎由-120k變-36k

大家好

唔理了
成倉廢佬到不得了

呢兩日加咗
揸番三五七年都應該唔成問題

真係睇連郡情緒再反手就岩
不過依家個個負緊都GEL恆頭....

入返arkk賺返蝕咗個啲又可以安心訓覺

大戶

.

撈左SOXL @550 仲有其他..GD LUCK

弓喜捱過左今日未陣陣既手足

Can巴真係准
受小弟一拜

原來D tsla買下買下已經五分一倉

尋日鳩up盤前溶 盤中龍

再溝

Powell expects that inflation "will probably be a bit volatile over the next year," but doesn't see those changes being large or persistent."

撈左一注TESLA就無任何操作

我應當悔改 冇撈Tesla撈左TSM

寶寶號今晚就起航 教訓班唔負責任ge 父母！

明知bull trap但人性地all in

入左tsm 無入tsla

呢個真係定律嚟

唔想掃興但3862 is the pivot level
Nq 就13095

平時比人剷斷腳你唔知姐

-0.6%

所以根本就係大戶夾尻fed同兩院要醒醒定定
咁多散戶係張枱度
Fed同兩院咁玩野就攬炒收割

2021 best trader

補到一半缺口了

沖閪左個涼，咩柒都撈唔到

有無好書推介

由-12%去到-2%

上！

又講deep state悶唔悶D

你睇盤中後 再跌多棍？

拎定藤條FIT呢班棄養既打靶仔

-20去到-7

繼續坐緊

pro gamer move

頭先開市忙唔忙

可以 跌得快 升得快

升得勁過TSM

唔係deep state係fact

準備跌返落去，啱啱撈咗底既快啲清返倉

白熊巴今日個倉點

屌呀 訓過龍 無撈貨

Vix 今次無爆上
其實會唔會而家只係前菜

今晚打3次J慶祝下先
聽日再收大陽就再打3次

巴打琴晚約好左 有冇入到

會唔會做到咁出面啊

散戶賣哂貨未呀

同你一樣

要睇守得靚唔靚
其實es 4hr candle好靚

中共直接控制美國股市

3.5 接咗好多肉丸 依家正數緊

$labu 咁無力ge

點解要咁迷戀3x

今轉 trade 做得好差
求安慰

起身睇歐聯

清晒其他all in arkk 又升返 安心訓覺

想g做左啲咩

得1X成個廢老咁點追返上飛巴線

大戶：你加息我就做冧你個市

亡到痴線
第一分鐘方向大法今日又有奇效

應該係panic sell

約好入soxl？ 2分鍾前先敢入 唉屌好撚廢 今日－8％

淨減leverage 乜撚都做唔到

講到口臭喇
vix跟d咩
vix 同 vix future情況又係點
vix contango係咩

-11去4

你都on L 9

你頂到唔放果下好野

納指係咪開始冇力

-20%>-6.45%

睇來無辦法轉正

飲左支紅牛

咁你仲係空倉 定慢慢啜緊貨

做咗乜

唔3X點財自

算啦呢個市減leverage好正常
想爆倉咩
但估唔到彭巴都咁遲減裸泳？

27/1 提早減半倉risky move但好撚好彩

係wor, 唔記得入soxl

特價完左未?

幾比幾

無panic sell已經好好

連郡trader =/= investor

咩嚟

全倉soxl call

上星期二減左...

嬲自己 唔全清

You are not alone
彭巴下次就會有返神操作

-11去到-4

睇嚟只有我panic sell

Soxl 仲要 call
唔差在margin

飛子london come back

amat綠色變左舊經

我有mark低左你個三寶慢慢睇架

真 一開波－35％ 係咪痴撚線 我panis sell左 好撚柒

人生太短 出手要更大
你由佢地啦

而家係3862

估下姐

好怕係bulltrap 唔敢入市

panic sell + 遲追返貨
好sad
-20% > -9%

未 590入左5股

太陽能突然價投

有冇人跟咗？輕輕3%

以為你開市減玩生命值硬接
減左應該無咁傷？
屌我比佢星期五個bear trap 呃左
好嬲自己

-35 驚真係人之常情，好彩頭先ft有溶斷幫左我sh

借稅貸 孖盡入soxl otm call 睇下邊個夠我快財自？

基本上我都一樣 減左bb nvda arkk同開左兩個penny嘅sp
加左tsla同bac
而家個倉仲係80%滿

都-35%賣黎做咩

買左TSLA就冇做任何動作了

星期三四 有位走 無走... 已經想打柒自己

panis sell左肉丸想跳樓

巴打-100k=你-100鎂
你話你放唔放?

lock loss

有冇detail/文睇下

但我自己其實唔係好鐘意全清
萬一睇錯左呢

下星期先出糧
可唔可以等埋

you are not alone 好多人陪你

長渣唔好3X
btw半導大包圍長渣會揀SMH多過SOXX

我 唔 會 睇 錯
今次係懶

滅世了，１２點神秘力量

又碌 -7%

估唔到大家都係盡責嘅父母

再一次證明panic sell 係on9
叫左大家SH同加倉
雖然唔夠石只撈到好少
但都遠比被隨便震走好

當下我覺得唔跌都跌左
而家先賣就冇意思啦
所以見回少少開左sc補血

暫時末有bubble sector 補裂口

590咁貴點買呀…原來頭先有552

又落山

準備插過

逼害好友

-12>-5

似仲冇得插

我都好坐得下深明基本面不變就sh嘅道理

有冇咁有信心啊

教主

今日個市算唔算擺到明同FED講, 咪撚諗住停機

食LABU

有得插

Thx ot 蛇

出面gel緊頭

納Dee原來即日完全補裂口

IXIC已補

再插啲比我撈啦頭先打機miss左

又來料
過山車到第幾個彎

唉 好撚柒

崩市 我有經驗

大棍通常趕唔走啲自稱sh友，但係而家妹落就恐怖好多，長期心理煎熬
而家準備妹落

根本無咩值得拋售股票既消息
只係恐懼心情緒主導問題

想搵野短炒

真
sh派表示妹落係最得人驚

準備黎料

deep 又蒞緊

教主個倉冇事咩？我仲好撚紅喎

陣間就碌落山

日日妹會係咁懷疑自己

一反手做龍友就跌
係我對唔住大家

又嚟

又特價了

神秘力量來臨,大家坐穩

又來料

拉出去打

由-13%去到-2.7%
個倉唔係好既一日
但都唔值得恐慌性拋售

鮑sir 又講錯野